純討論 香港男人習慣安逸 車廂躲避無人敢回手

香港男仔 行樓梯都喘氣
收得皮

呢個真對住暴徒咪再跪地求饒，要自衞反擊先有用

打咀炮 但比我唔會咁退縮

無心理準備
無身體條件
無武器
有老弱家眷

同埋好多唔係示威者係普通乘客

真係好軟弱...淨係叫唔好打...好核突

仲要跪地求饒再俾返眼鏡人

東亞病棍

最撚好笑仲有人吹奏係英雄

你還拖對家打得仲狼
有冇諗過後面仲有幾多婦孺？
少係到打咀炮

屌你係唔係on9又帶風向
你還手佢地衝晒入黎婦孺都打
真係下下以暴制暴呀
你都要睇下人手同附近既人

好多人真係放工返屋企
或者出去玩
點知無啦啦成班黑社會

其實都唔明點解話打示威者
示威者全部住元朗咩
呢架示威者專車呀

好似你咁 淨係識上網尻up

只想講唔好再開遮，
開遮只會俾人打爛把遮。

細路應該被保護
女人老馮等人保護又係太安樂做成

啲廢老睇到笑到碌撚
屌男人老狗寧願打輸都唔好咁肉酸啦

然後再食多拳

打埋大媽等佢地覺醒要出黎反政府

人地百幾條友 你身後隔離既人大把老人家女人細路仔
一個負責任既男人反而唔會去還手 唯一可以做既只可以擋

其實咁做只係黑警落自己面

後面又大肚婆又盛 唔冒險都有道理 你估係隻抽咁簡單？

柒撚到可能係藍絲狗

除非有槍

美國就唔同有槍牌

太盡攬炒

打唔打都俾你地屌架啦 冷氣勇武

重點係你還手俾人啦過個好大機會係你
好多人係經濟支柱黎 承受唔到俾人起訴/關48小時
忍辱負重我覺得一d都唔羞恥
除非佢連做證人都唔撚做

咁多人還手班牛屎佬打得重勁

而家唔還手咪又係老弱婦孺都打

冷氣軍師你出黎打囉

擋咪夠 唔需要跪
發現好多人話唔跪就=還手 on9咩

認同，無準備，無經驗，一時都唔知點應對！
不過吸取教訓，以後就知點做喇！

傻啦，睇環境架嘛！對面人多有架生，奶鞋底我都要奶架啦，不過事後一定要覆桌炸嘛，相反如果我地人多，踢佢落樓梯，拖佢返上嚟， 踢多次佢落樓梯都仲得

成件事我睇到唔敢再睇就係個男人跪地求饒
真係肉酸到覺得好羞恥...
屌你老母唔係叫你一定要還手
但我寧願你唔出聲硬食都唔好求班黑社會啦
唔好天真到覺得班黑社會會同情你呀？
最後比黑社會一野KO就證明係無撚用

人數：劣勢
武器：劣勢
士氣：劣勢

打機咁開無雙咩

唔係毒L, 排骨, 就係又肥又毒, 皆因圈養得太過安逸舒服, 胆小怕事, 打不還手, 有人還手仲會驚招來更大報復, 鬧你做乜還手添.

你都幾撚On9
而家老豆打仔 企定定會打少啲？
返去幫班牛屎含撚啦柒頭

你鐘意做狗無尊嚴唔好教壞人啦仆街

我當時在場，我可以同你講架車冇你想象中咁多手足
有極大部份都係普通人，打工仔，放假行完街番屋企既人，有老有嫩

當時未走上黎之前，車箱內好多人都係只係諗住快d走，食花生，唔好話手足呀，甚至連長遮都唔多把，未見過現場黑警打人，未去過示威既人不計其數，有d仲要係藍絲黎

我係車箱中間偏前方位置，班牛屎佬一衝月台，我地就開始係咁叫老人女人細路入內圍，男人係外圍得個幾把遮仔頂住，甚至要開聲講大家先諗到將書包放前擋棍再慢慢退，連還拖既基本條件都冇

Btw, 當時有個巴打係月台係咁引導同保護人係月台跑番車頭避，真心佩服，真英雄

Anyway, 無論元朗恐襲，定上環黑警謀殺，呢個陷家產政府同警犬差香港人既，死十次都還唔哂

光復香港，時代革命

大丈夫能屈能伸啊屌你老母

屌你一個打廿個有武器嘅人型動物？

究竟呢個po 鼓吹懦弱心態既係五毛定on9

人驚起上黎做乜都控制唔到啦
過去就讓他過去

睇呢個post就證明樓主講得岩
成班男人老狗廢得黎仲要無尊嚴
奶鞋底都講得出 屌你老母
做你地身邊啲女人真係慘撚過食屎 分分鐘畀人強姦你地只係跪係隔離求唔好中出

我個個車卡手足比較勇武，力保不失
隔離車卡出晒事

但都唔係跪

乜撚咀炮

得把口呀

咪撚係睇到火都黎撚埋
唔還手都仲有得講
跪哂地求饒仲要幫人執眼鏡再比人一野KO真係柒撚到唔敢睇
咁都覺得無問題 痴撚線

人地咁大隻
想佢地比人打死咩

殺一個打和，殺兩個有賺！

果個只係中學生嚟架，咪笑佢啦

都睇下大局環境
個男仔咁瘦，佢後面就係佢屋企人，出面成班黑社會，有現場人講還手就比人打得仲甘，班人痴線
跪一跪，後面成班人冇事，個四眼仔其實算係咁啦

除左懦夫我諗唔到有咩可以形容

又做鍵盤英雄

還手一陣命都無
留得青山在
香港人自己救

縮只會讓人更加得寸進尺
有老婆仔女都係咁話

撚有百幾條友入車箱咩，每車箱最多唔過十個
你去打吸引敵人更加保護弱小，乜撚野負責既男人更加唔應該還手，真係港豬獨有

請善用起底功能

唔好怪佢地
但香港人要覺醒
下次一定要出手 以武制暴

所以咁既情況啲人選擇左避而唔反抗 好岩嫁
但結果呢？
咁咪比人大巴大巴咁打囉
如果當時啲人敢反抗咁多人追番班垃圾黑社會黎打左會點?
我唔知你亦都唔知
我淨係知你原本個諗法試過
亦證明，係人身安全既角度，係完全錯誤同失敗

最多唔還手 跪太肉酸啦 士可殺 不可辱

我係屍殺列車下一班車
個日黑衫 車上面已經有人講叫黑衫小心 元朗有人打人
本身諗住下個站落車還拖 點知佢錦上路就停車

打到班細路啲女人同你死過都得啦

咪就係
認真講 佢地本身都唔係想殺人
如果車廂入面既人打傷佢地 令佢地流血
佢地入嚟殺人咁點

負責任既男人就算自己受晒傷都會打柒返佢地

其實我見佢求完之後都有少少用 拎返眼鏡條友都冇再郁手
佢地要威 為咗一家大細認下低威都冇計
但後面藍衫on9仔唔知做乜衝出黎打人一拳
仆佢個臭街 行古惑都有行規 做到咁核突 蝦啲手無寸鐵嘅人 祝佢地老母畀狗屌

咁你做過d乜野呀垃圾
人地起馬係冒生命危險走出黎保護後面既人
你就舒服坐屋企涼冷氣做鍵盤戰士

你收皮啦

如果成車勇武你方唔會還拖咩
睇下後面咩人先啦

鍵盤戰士返黎啦

佢地幫女人頂，已經好好

當時我係車上面 我叫班人邊個入黎就打邊個
知唔知佢地下一句講咩？話唔好挑釁佢地 佢地發洩完會走仲要捉住啲想反擊既人

咁撚斯文都唔知做乜

對面兩百人呀你點還手

你睇佢身形, 佢老婆 , BB又係後面 , 我唔欣賞 , 不過我明白佢, 佢真係用絕自己做到既事去保護家人。

真係嬲

你咁撚叻你出去空裝一打百囉
得把口屌你老母
人地比人打已經好撚慘
仲要比你地班仆街笑鳩人

你唔還手 佢地有無多謝你 有無打少兩下

跪嗰條片前幾秒見到有人喺出面起飛腳即刻畀人圍…

正想講
不過暫時唔好屌住啲非重點野先

跆拳道黑帶
企定定俾人打 咪一鳩樣

講就叻
現場環境好多因素影響

威啦威啦
巴打咁勇武點解唔去朗屏幫大家攞番個公道?
記住帶埋老婆仔女過去挑機喎
同埋唔俾帶gear架
如果唔係點顯得巴打孔武有力有別於垃圾香港男仔

還你老母咩
個陣撚有武器同人打啊?

反擊抵抗係勇敢 真勇武
幫手擋/唔還手都係無可厚非
逃走亦係明智之舉
但跪地求饒真係講唔過去 肉酸到 仲有咩顏面做人

我屌你老母臭化閪

成班鍵盤戰士冇資格批評

嗰個四眼仔身後一家大細有老有嫩

車廂出面有40至50個揸住水喉通嘅黑社會你一個人點樣打曬佢哋?

睇撚少啲marvel啦柒頭皮

話緊你柒頭皮呀marvel毒撚

成日幻想自己一個打幾十個

人哋後面有bb呀， 你還咗拖你點確保其餘嗰幾十人唔會打你嘅屋企人呀

屌你老母話人懦夫

你咁撚勁禮拜六一個人拆咗成個元朗，如果唔係咪撚再畀我見到你

屌你老母
個個睇片睇上腦覺得1個可以抽10個？
真係想睇下你地老婆仔女係你背後果陣係咪仲好似拎住鍵盤果陣咁勁

下 有人話係因為佢後面又有女人又有bb，驚佢地比人搞先跪地

200個人對一個人 葉問都打唔掂啦呢度啲人淨係識得講 以為自己係功夫熊貓

睇呢個po睇到好撚嬲
人地一個人空手一打百阿？
你地咁撚叻你地去試下囉
果個狀況可以做乜？
衝出去比人打阿？
咪撚講話會還手阿仆街
人地差唔多一百條友 你得一條友
仲要身後有成堆婦孺要保護
衝撚左出去邊撚個擋住班仆街阿？
成班冷氣軍師咁撚勁
你地咪講下可以點算囉
唔係話要吹奏佢跪地
但係呢種情況下佢敢企出黎擋
佢係好撚型

佢妹似有仔女係後面?

係 只要對面人多
就會鳩縮 自己條命仔最重要 平時就係咁話 咩唔撚驚 唔撚驚 預左要開片 一到真係要打 現晒形 淆底

試下郁到我老婆
我死都要拖死你幾件

放心

同埋會遮住自己視野，令被害人更被動，睇唔到攻擊的方向

全民做gym
全民學拳

我懷疑依條友都係中聯辦派嚟啲網軍嚟
Block 咗佢就算
其實聲稱空手道黑帶俾人重拳任打唔嬲嗰條友係咪鬼黎？我睇佢就係中聯辦啲人！
佢真係幫手帶起左你地係任打唔嬲見鑊打鑊嘅大方向喎⋯⋯再加埋前晚成隻狗咁跪喺度幫人執嘢再俾人補多拳嗰隻四眼龜，你哋準備7-27入去元朗？人哋仲唔吹行雞準備打撚柒你地？
我當你地咁巴閉10萬人入去俾人打撚到雞飛狗走到時真係幫中聯辦警黑治港打下一支強心針⋯⋯
鄉事派今次做到野！

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

俾人追打直遮當棍用仲勁

咁多人
李小龍 宇宙最強都唔夠打啦

泰臣都話過如果俾人拎武器圍佢會走 唔係打

唔還人手人地就唔會殺鳩埋你呢啲唔係岩既諗法
咁同你講
條女比人強姦緊
叫佢唔好反抗呀
一陣反抗比人中出埋點算
呢啲時候 就係要反抗
因為試左縮
但係人地一樣好似想打撚死你咁打 仲會毫無悔意咁打 你試過欺凌人 或者同班欺凌你既人撐你就會明
係有啲時候軟弱係唔會保護到你
你點都要同佢撐
我唔知會唔會一定成功
但軟弱任打呢個方法就證明左係完全無用
就正如唔係和理非就一定無用
但有啲情況係要勇敢就係要勇敢
就算明知會比人打到仆街
都要勇敢一次

唔贊成跪地
但一還手打傷對面
成堆白衫真係衝哂入黎還拖仲大鑊
得自己就冇所謂姐
冇能力保護哂咁多人就唔好扮英雄喇

覺醒要時間架
生出黎係戰鬥民族咩
生出黎係隻港豬咋我地

［發夢戰術討論］

1）體重 （有重量男士專用）
唔知大家知唔知棒狀武器最驚埋身戰
物理d咁講
速度= 力量 長條形揮動時 棒尖移距最大 亦係最大力個點
所以一定要埋身打
一近戰 佢打唔到就要放手 換拳頭
所以追近左唔好跑 要調轉頭用體重撞低佢 再壓住黎打
相信大家都有鎖鑰係身 通常鎖鐵閘個條都係又長又尖 小心插到眼睛

2）背部
唔好走散 唔好亂
有無睇前線點做 將個背交俾戰友 唔好驚 要守好左右
古代步兵陣！！！

3） 有盾既拎盾 有頭盔既戴頭盔
有頭盔木盾驚西佢地拎刀呀

4）拜山點可以無鐵鏟呢
幫手鬆一鬆d泥 等佢老人家唔好壓得咁辛苦呀嘛
鐵鏟重要夠重夠硬

認同你意見，但麻煩學好廣東話唔該

影衰男人

岩 我認我係
戰爭出虎 和平出豬

依前晚畫面，每2，3人夾一個應該上風
去到生死肉搏都唔群起反抗，睇到好無奈
香港人呢幾十年實在過得太安逸

一個二個講就叻 上去打交邊個男人唔識 我當時就在場 係班白衫未衝入閘前男人基本上已經上晒前面一直互打 佢地係爛仔又無警察到場佢地攞正牌完全無顧慮咩人都照打 我地係普通市民後面有班無辜既女人 大年紀既甚至細路 如果全車人都係男人無一班要顧慮要保護既人 你睇下我地會唔會衝上去還拖? 而家唔係細路仔打交 唔係火遮眼條氣唔順就上去同佢死過 作為一個男人更加要顧全大局 唔係下下諗住還拖做英雄 睇戲睇到上晒腦?

你跪係想喚起對方既同情心, 但首先係對方要有先得.
有D人你跪佢, 反而會更加激起佢既嗜虐心, 施以更多暴力.
我記得中學果陣有條友成日比人恰, 學校阿sir都知.
阿sir同佢講唔好理蝦你果班人, 果班人見你無反應, 覺得無癮就會自己走.
結果係恰佢班友更加肆無忌憚, 邊會話蝦人蝦到悶就收手.

雖然我響現場既話可能都係慌到唔知做乜好.
但其實個backpack係可以拎黎擋, 擋個頭都好, 現場好似無乜人咁做.

咩叫打咀炮

跪地真係
跪完仲要比人打一拳

和理非真係有用？
醒下啦香港人

有d人係真淆
好似d人驚曱甴一樣
明明可以一腳踏死都wewa鬼叫

但元朗果個情況如果真係開佢波
人地成堆衝入車還拖
分分鐘仲多人受傷

中聯辦財雄勢大,
人哋維穩費講緊過萬億咖柒頭!
一個連燈戶口都係兩3000 ，搵人喺度帶大方向鼓吹俾人打不還手心態有幾難？

講呢啲，文字報導話有人攞滅火筒，都唔夠長又畀人圍。人地有架生，赤手空拳點鬥？你試吓畀人鞕一吓仲勇唔勇武到？

唔還手只會打得更狠
還手反而可以吸仇恨值

匹夫之勇

個下手上有無架生，後面有大有細，你點打

你不如屋企自己搵鎚仔扑一扑自己隻手臂，可以即刻提手出拳/拎野我當你贏

後面老婆仔女呀，還手之後咩後果都唔知

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

真係睇到眼火爆 一個還手有士氣自然有人幫手
跪係到果個真係肉酸到癲 人地係執多你一拳 唔係送個膝頭俾你食下咪算俾面 跪

朋友你返印度食蕉啦

你跪係到俾人打摷埋就真係無人保護你老婆仔女

老婆仔女係後邊係咪更加應該反抗保護佢地

合埋把遮起碼都叫有碌野係手

上網睇片，直遮可以打橫揸，用嚟推擋，自衛

真係，無得駁，首先身體質素，個個少爺兵，細細個成長空間已經叫我地坐係到溫書多過户外活動，體能發育上差左一節，再香港人無得當軍服兵役又再廢一節，同埋呢個女權當道，跟本生理同心理都太多限制，所以你睇記招都係女記者把聲響過其他男人

香港人一直仲係咁嘅心態 怕事 以為求饒就得
對家係有良心 求饒就得嘅話 一開始就唔會做d咁嘅野啦

仲話搞革命

你傻啦

黑社會打你係非法集結，你打佢就係傷人17，明未？

唔係香港男人
係香港人
俾人打到咁有邊個反擊？
俾人打打返轉頭都唔識
淨係識得係到叫人唔好打
喊係之後嘅事，唔係俾人打緊個陣

即係好似琴日林鄭老母出黎講嘢咁
成班香港記者就乖乖地咁企係到無反應
係得利君雅一個會出聲，未答完要佢再答
呢啲咪記者囉

You either flee or fight, don’t fucking beg your enemies.

無撚錯 有人打沙包會錫住打架咩
你唔show比佢知 你會反咬 佢地邊識留手？

你訓左幾奈
睇下新聞再返黎講啦 唔好咁懶

咪撚分化 各有各做

727 清洗元朗

突發被偷襲 冇gear 點撚樣打啊on9

懶，咁你收皮啦

其實佢地開遮做咩？
開遮有咩用？
打人就有用姐

呢個世界你永遠唔會準備好
亦無得準備好
如果真係比你準備好哂你都唔敢就直情要拎去打把啦
大部分問題就係出現係無準備好既情況下
如逃避可以係一種方法
但肯定唔係唯一既解決辦法
而更加更加肯定既係
逃避係一種藉口

屌，唔還手都唔洗跪，跪都冇用，同黑警政府一樣，你跪低就再噴你打你
btw車廂其實滅火筒好有用

0裝備，車箱咁窄冇退路環境之下
冇練開身體只能咁樣

頭一波藤條咋 你話拎刀拎鐵通嘅話我就同意應該走 藤條嘅話 反抗打佢老母臭閪啦 跪

我都唔明點解果陣成架車d男人唔衝出去
如果全部一齊衝出去打柒佢地應該搞得掂

始終香港溫室左好耐，突然間逼佢地面對佢地係會想逃避

1. 再睇多D新聞
2. 冇元朗示威
3. 牛屎佬哋一早就話要打番黎嘅示威者

根本就應該老弱婦孺縮後 成年男人打番出去

係西鐵車廂打極d人都係門口入 起碼唔會俾人打背脊呢樣已經好好 咁都仲唔反抗選擇走去跪真係痴線

真心
我細個日日比藤條打撚到爆哂皮都係咁
我諗好多人真係無比人打過 同人打過 打過人 或者反抗過
咁樣既男人當你見到佢比人打
真係好少少覺得係抵打
雖然係自己人
但都可以爭氣少少

少爺仔 岩
但無計

香港溫室

藤條唔係一條，你打走2個，佢哋後面支援打多鍋金，車廂嘅人毫無準備，第一次面對黑社會緊係唔敢還拖。下次就唔咁講

笑撚死 有一半以上係一家大細 放工 老弱
點還手？hulk？ 輸人數輸武器無得走下
恐慌都好正常 跪地求饒係over咗
但係諗返當時情況要保護人又真係做唔到乜
所以收皮啦得把口

就算唔夠打都要同佢死過

係 如果樓豬你係現場
應該一拳一件
變左元朗英雄 727靠你帶領

人地對方人多，咁多滕條發落黎係堅痛。住得遠，個晚全程睇住係堅嬲，嬲到如果有刀係現場真係會狠狠咁劈佢老母

所以27/7更加應該出黎，屌完人老母唔洗還？

打多兩打有士氣一定有人幫手 仲有真心第一波藤條 俾多幾個圍住你都打唔死 總好過跪係到俾人執一拳

如果唔係用拳 果下係用腳你仲撚開心

香港男人 唔係 應該係香港人 唔好再咁懦弱 唔好再跪 要反抗

睇你入世未深
香港男人已經好撚好 好take care女仔 仲唔知足

利申: 見過其他國家既男人有難可以推個女人出黎做擋箭牌

冷氣勇武你最好打

咁又唔好講，
班友收晒安家費，嗰度人又唔多一還手比人影到晒，
到時只會拉埋你打交

你係咪on9
還手唔知咩後果
但唔還手仲要跪地一定仆街
唔好做懦夫啦

岩聽 溫室弱智港男

樓豬好勁

點解會變左做 blame the victim ?

反應能力係要練習既
唔係點解要練習 就係要練反應能力

當時車廂咁多婦孺老人家 大家無準備 亂左俾呢個反應 可以理解

但727 我地無所顧忌 掃墓啦大家

所以後尾比人質多拳囉

無服兵役係禁上下

班50kg 都冇既hong Kong boy
食兩下藤條既膽量都冇

老老實實，唔明班友做咩蠢到咁
Hong Kong boy 成日話冇武器
你背後個龜殻背囊就係最好防具
背囊擺手擋藤又得，護心又得，唔明做咩要攪到咁肉酸

Be water la

你都係收皮啦

韓國仔 大陸仔一定還拖

派錢吹雞呀

如果人地拎住把榴槤刀，或者拎住枝槍降撚住你個頭既
我第一個跪係地下幫佢奶鞋
然後求佢地唔好打
拎藤條拎棍打無咁快打撚得死你嫁
所以唔係完全唔可以反抗
完全唔反抗仲求人地放過係一定講唔過去

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬五千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email 叫埋姨媽姑姐
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

咁又係嘅
sorry

分化撚全面進場

612大嬸去黑警面前求，結果被噴胡椒

所以每一次叫人反省自己有冇錯就叫blame the victims?
咁你玩撚哂
以後乜都唔洗反省
唔洗learn the lessons
直接話我係victims就打橫行

個個係到搵藉口，睇樓梯條片在場人數起碼對面幾倍，d男人聚埋係上層樓梯口對牛屎佬還擊，比老弱係後面，佢地都唔會好似後來咁傷哂。

你話還擊打得仲勁，記住班友無性嘅，唔會你投降就唔打，睇返車廂個四眼仔舉哂手，然後幫佢地拎返副眼鏡之後比人一拳打頭。

而家最大問題係個個一見就縮，還拖嘅人打打下後面空哂無隊友，然後比人圍毆，屌你地勇d啦，咁撚驚就咪撚對抗共產黨，解放軍武警唔撚係牛屎佬個級數。

0分化呀 屌晒你地班分化撚老母呀

唔還手真係唔緊要，最緊要保護自己，一人跪求就會令其他人為左佢而唔還手

明明大堂個層有人出滅火筒短暫阻止到班黑社會

明明有人企出來 大家都唔團結

如果有葉問就好 一打十
實嚇到班黑唔敢打其他路人 喊住走

因為考慮到一個衝出去還拖會比十幾人圍住打
除非全車人都敢一齊反抗

主跪個班都係要見到佢屋企人出事先會敢還拖

問題唔係唔還手 係太突然
好多人都無心理準備 有嗰啲又比和理非制止
嗰個情況又無支援而又唔知對方仲有幾多人
我認同香港人太軟弱唔多敢還手
但係當時還手好大可能更多人受傷
在場可以還手嘅人太少 個後果承擔唔起

7月21班元朗屎飛有得惡因為勇武派果陣係曬中環金鐘

27號十萬勇武派大軍壓境
牛屎飛着多3條褲都唔掂

真係好撚肉酸

我覺得佢好Man
如果佢當時明知自己唔夠打但都逞強
後面一班老弱婦孺隨時比人打埋一份
佢放低自己尊嚴救哂後面班人
值得鼓掌

佢教識我一個道理，跪地求饒只會帶嚟更大傷害。

勝利球迷
但沙田個日已經見到大家開始團結
係好嘅方向

用字上應該勵志啲, 依家變左心靈上再鞭多人地幾下.

老實講除非你肯定在場全部男人都會一齊還拖。
如果唔係，還拖真係會打得仲勁，有段白衫角度嘅片影到有人還拖，全部白衫即刻衝去果卡車打

如果大肚婆係自己老婆，真係會搏命

個一刻已經係無差別毆打啦
唔理你係藍定黃都應該要團結一齊打出去啦

岩呀 所以呢家得一兩個肯企出黎真係好有問題
個一兩個真係仲點敢企出黎
大部分香港男大係真係太撚軟弱
如果唔係得幾個似番個男人
而係男人就全部似番男人咁全部企出黎反抗
依家洗好似擋豬咁比人魚肉?

都係，同打工仔一樣，究竟要尊嚴定要食飯

係, 可能慣左開遮擋胡椒.

我頭先POST果條片其實幾好.
當然唔係話睇左就會好撚打得,
但起碼萬一出事時, 可以有個方向點樣利用手頭上僅有既野去保護自己.
吃一虧長一智, 前線都明顯進步左.
和理非響心態上都應該進步, 唔好覺得自己響safe zone就乜心理準備都無,
唔識打都要識保護自己.

再推一推先.

立場姐姐都被圍毆

欣賞佢企出黎，但唔贊同佢嘅做法。
對班冇人性嘅求饒同賭冇分別，
就算賭贏左都唔贊同唔到個做法

溫柔係我地最大的武器

現場太多老弱殘兵同和理非叫人唔好打
搞到班人想打又唔敢打咁
有人行前少少已經係咁拉佢返嚟

比人笑東亞病夫唔係冇原因，香港人不如一齊搵時間做運動啦，見到我地多人過佢地咁多都係比人打係咁退，個心好唔舒服

話因為佢跪所以啲人先唔打鳩佢老婆仔女嗰堆係咪戇鳩黎 仲係度吹奏
跪係度好聽啲叫能屈能伸 難聽叫乞求憐憫
今次只係好彩班人唔打埋佢老婆仔女
如果係打鳩大肚婆條友捉撚埋佢老婆落殘廁屌都仲得
班人係咪覺得個大肚婆係勇武派有還手先會比人打?
有種人天生係見到人軟弱求饒會扯旗打得再重手啲囉

我覺得佢哋叫曬女仔匿喺入面
佢哋男人就企門口擋 已經好勇

但如果發生嘅係痴線佬亂斬人
一定好多人會上前制服佢
但以琴晚情況黎講
最主要對家人多勢眾又有架生
加上唔係人人勇武 香港人一向溫室長大
大部分人依賴警察執法
所以亦都可體諒

重點呀開遮要配合向前刺

垃圾

停止鬧乘客係唔係怯懦
點會將矛頭指向無辜的人

要鬧就鬧施虐者

全民打棒球幾時有

停止無聊爭拗

呢個時候要企係香港人果邊

鬧無辜乘客既人有咩居心

就係想分化 想轉移視線

你班連登仔無血性架？

施暴姐洗撚鬧 大家心裡有數
27號覆卓

但班懦夫唔屌唔得
blame the victim let him know how to avoid being a victim next time

其實呢單野正正話比群眾知，面對流氓政權和理非根本無用

果班人都係和理非同埋路人 唔怪得佢地

大佬啊 嗰陣月台咩環境啊 出面廿鳩幾個白衫大叔
而跪喺地嗰位先生身處個車廂先得幾丁友 仲要得佢一個男人頂住
佢真係還手嘅 實俾人捉出去圍毆
呢個環境 實係認低威保全家

利申：當時自己車廂最少逼滿廿個人 同啲巴打一齊開遮守住對車門 出而啲白衫牛屎佬亂鳩咁扑爛咗幾把直遮

屌真係一樣

全香港最用武嗰班都喺曬西環啦

真係要運動下

都廢事計人地個個拎晒武器
人數差咁撚多都想還手，都唔知邊個先係戇鳩

屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post,南邊圍剪光纖呢d垃圾post都推到上熱門。集中返講727先。

下面係我既建議：
我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

唔係現場就收嗲啦
我地幾位上環返嚟既巴打得兩把遮都擋撚住
後面大部分都係唔關事既市民 有老弱殘兵 有人要照顧一家大細 唔通叫佢地上前頂?

有郁手喎

兒登仔唔好係到打飛機啦
你地空裝一打百阿？
得閒係到屌鳩人跪地
不如諗下計有下次可以點算
唔好撚再打飛機話自己一定會還手啦
空裝空手可以做到啲乜
衝出去比人打 跟住由得班仆街衝入車打婦孺？
真係睇到好撚嬲
點解呢個po可以咁撚多正評
討論還討論
笑鳩人地出黎擋做乜鳩？

面對一大班黑社會
好多人一世可能第一次親眼見到
淨係個份驚 都你得冷靜到去思考

人地係為全局啊大佬
你望下出面 望下佢後面
佢挑人機攬炒咋大家

呢個POST啲P牌仔同殘體字真係多到嚇死人

我唔覺得咁樣係叫軟弱
有時唔係死衝爛打就叫英雄
要識得睇當時環境時勢
你面對住既係班發左癲既人
你後面附近既係老弱婦孺

如果當時係有路可以俾佢地散
你係前面勇係冇問題
但而家全部逼埋同一車箱

還手分分鐘變過度自衛有以往例子

群揪係打氣勢，始終佢地收錢做野本身同你無仇，捨難取易唔會同你搏命，志在交功課俾上邊睇
當然呢次大家都無遇過咁情況，當檢討將來同樣情況作出反應

好似係後面條友衝出黎
可能我眼花 我再望真啲
咁其實可以點做
人地一家大細又咁突發
畀我可能縮咗去後面先

果陣成班無辜市民企佢身後面 佢仲有得點選擇？
你坐係屋企睇固然覺得佢好懦弱
但佢有果份勇氣企係最前面 面對住成班亂棍打人既爛仔 自己手無寸鐵
已經比其他人勇敢

面對成班黑社會拎晒武器
後面就老弱婦孺
緊係保護佢地先啦
要屌就屌鳩班黑社會、黑警同政府
係到屌受害者

真 無論你成班幾瘦幾弱都好 人數有優勢 3-4個男仔壓返1 個白衫 再搶佢武器 無可能做唔到 對面打人個d一樣好多都係老弱殘兵 只係佢地比你地狼死

希望大家唔好再被打不還手 香港男人唔好咁弱雞

不斷講唔好打...唔好打...就好似男女搞嘢, 條女呻吟緊, 個男人會唔會停?

拎刀咩依家？ 拎刀就梗係快撚d走 拎棍你幾條友都搶唔贏一個？

屌咁多鍵盤戰士嘅 又唔見你哋嗰日出去同佢地隻揪？而家又識一路開冷氣一路出post喎

但廢老一定嚇到賴尿失禁，之後哩埋一二邊

我諗企定定叫啲黑唔好入車會好過跪？面對黑勢力跪只會顯得你毫無威脅性 仲危險
睇discovery channel 都知面對惡犬唔可以即時走佬要面對面望著佢顯示自己都有啲威脅性

籃絲黎

成架車有女人有小朋友
唔係因為習慣安逸 而係要保護佢地
唔覺今次有咩問題

我都係果種
你打到我入廠
我起馬都要打到你爆江攪炒
既人

打唔係唔打
好多時要睇場合
人數 裝備 身體質素 等等
唔係得個勇字就贏到
同埋唔好散播分化風氣喇屌

又喺度男女定性

成班人圍一個 點還擊

你都幾搞笑
男女搞嘢係雙向既事
而家係俾人圍

唔知點解見佢比人打就諗起甜筒輝

P牌話 喺香港有人講打咀炮嘅咩

唔係現場有咩資格講野呀?
你地果日係邊? 係屋企嘆緊冷氣咋
對面個個白衫拎晒武器
車廂入面咁多市民 咩裝備都冇
唔通仲要走去撩鳩佢地搏全車俾人打?
你地唔敢過去幫手 又要係到指指點點
我驚如果係現場果個係你地 見到d白衫第一時間就驚到瀨尿咋

認同, 根本人多唔走散已經可以反及. 對家無錯係黑, 不過都係普通人唔係咩拳王大隻佬, 大家55波. 重有樣嘢可能香港不論男女由細到大都係無俾人打/ 體罰過. 自強啦, 靠自己

On9

反正都要忍辱負重，不如再忍多少少，證人都唔好做，如果唔係被人報復都會影響成家人

求饒真係好核突

兵力薄弱，明顯冇支援。睇唔到有理有據可能打返出去。

得罪講句，單單守一兩分鐘要既勇氣體力俾你想像中更多n 倍。

咪係 成班男人俾人逼到冇路可退 咁既情況都唔還擊

食子文化早已收曬香港男子皮
包括女權，都有份收男人皮

你越驚、越弱，佢地就覺得越強。

怯，你就輸一世！

全民皆兵

老實講，真係，有個瘦仔跪係地下，叫人唔好打，最後企番起比人濕左一鎚，訓低埋，香港後生唔該爭氣少少唔好成日玩d on9 手遊，去做多d gym

最撚好笑都係話咩有好多其他普通人
而家咪就係話緊呢班習慣安逸既「普通人」囉
而家叫你班普通人出去示威咩屌你老母
訓醒未呀你班普通人，而家已經唔係一句唔關你事就可以置之度外喇on9
比人踩到上心口都唔識還手係到跪地求饒，永遠諗住靠其他人幫手打救
啲藍絲呀叔都好火過你班普通人，你試下搞到佢，命都同你搏

我反擊都要學下自保，學擋。

柒係柒d
事實佢係保護到佢屋企人
難保佢衝出去反拖d白衫可能冇咁快收手

你都幾戇鳩
冇啦啦搭車比班黑社會打 冇心理準備
完全唔知頭唔知路 只係知自己一個唔夠打而後面又有老有嫩 仲可以點

車廂得十人左右，對家幾百人，仲未出刀，正常冇受訓練下，突如其來驚好正常
加上冇武器，即使練過武都未必夠抽幾百人葉問電影係假有經驗老師傅一打5已經好利害

好想睇下你飲飽食醉拖住老婆仔女搭車返屋企既時候 有一班人拎晒武器衝上車 你會有幾英勇

更何況對面係幾百個成年肥佬

屌你老母啦 係驚就唔會企最前跪人啦
見唔見後面有幾多女人呀
自己比人打傷自己事 後面D婦孺呢?

屌你老母 網上兇狠未你依D囉

D白衫佬自己都禁唔住自己人
有d不停叫唔好打記者都冇人理
你仲叫瘦仔衝出去還拖真係分分鐘俾人打死
當然佢跪係柒左d

認真 咁樣行出去都要勇氣
重要咁樣跪喺度要更加多勇氣
但真係唔夠人多 打都冇咩用

真係會有人制服佢

「你還拖比人打得仲甘」同「唔好激嬲同產黨有咩分別」??

咁你日日出街都比人打比人打劫比人老強啦好冇? 還拖比人打得仲甘呀

咁對方人多又有武器，好難既，不過同意香港人太瘦

主要係冇心理準備同武器，想反擊都好難

無武器
俾咁多人圍
隨時仲要保護身後婦孺
根本無得打

有時候唔係要一時之快
如果自己硬食幾拳可保身後人安全
跪地無面都要咁做

當然人數差無咁大, 手邊有武器就可以強硬少少
但果日西鐵明顯唔係囉

還手仲可能唔死， 唔還手就一定被人打死

雖然張圖連登仔好唔鐘意，但事實係你有本錢先好

去吊班黑道，隔著閘，打我啊笨，黑社會唔好走，

最後求仁得仁，仲傷及車上其他人

又玩性別定型玩分化

你咁撚樣可以賴受害者?
果班響閘入面既係番元朗既市民, 個閘口比班黑幫封左唔通走出去比人打? 班瘋狗跳閘打到上月台叫求仁得仁?
喂呀哥我想佢地走wo

收皮啦鍵盤狗

你1個還拖比班癲狗咬得仲撚狼呀

你自己想發洩 咁你後面D人點呀

比起元朗件事我覺得機會比較大

你都on9
你接得戰的咪得前面180度5至6個
無人叫你出去一騎當千wor
守住車門都得掛

人地係爛仔，「屌你，打我啊笨」係未自己承受得起，定做開鍵盤戰士，以為口交可勝人

女人都唔可以安逸慣
你諗下大陸啲大媽
一手都推開你地班香港男人
唔好話打
攻防都差一節

所以男女都要操下

重複多次
還拖係要，但你自己諗下當下環境，冇武器，身邊成班女人小朋友，人數唔夠黎，武器唔夠黎，身材唔夠大隻，叫個瘦底仔去打車外成班黑社會？
‘勇’唔係心口寫住個字沖出去就係，當下你還拖係真係得個勇字，自己仲會比人打到更傷，班人可能仲會更痴線打埋後面d女人小朋友
星期六，大家齊人入去，星期六先係大家勇既時候，絕不屈服

要武器隨時隨地都有，滅火筒﹑爆玻璃果支野﹑EVEN你身上面任何硬物(例如鑰匙﹑筆﹑電話)

無心理準備就真，果班大多和理非，仲以為你和平人地就和平

都話無人叫你出去，你起碼守住自己車卡唔好俾人禁住響門邊藤先啦大佬呀

咁都有得吹奏
奮身一搏先係真男人
一陣佢打完你
入黎姦埋啲女人點呀？

Coward

但呢d武器都難擋棍同水喉通
不過點都好，經過今次，香港人依加會多左意識去自衛同反擊

岳飛都係廢男人
唔打金人咪唔會比人殺囉
應該向金人投降
唔好激嬲金人

睇人既姐 你估如果成車勇武班白衫仲唔收皮

喂 你講幾句啦 咪撚係到打埋d咩on9 弱智港男係到乘機恥笑人 你打既野純粹想笑9人多過比實質建議 咪撚咁低質啦

事實係有段片，有堆男退到車門邊
壓住你所講佢地保護緊的婦孺

which入黎的得四五個白
群眾有7-8條仔

你話跪地得佢一個男丁，我接受

咁呢班牛奶仔呢？

呢期舒適堡多左好多瘦仔開始操野

事實係你還拖，都仲有人可能跟你
你做羊，咁就大家一齊死

無人叫你全殲佢，但起碼保護自己

我覺得大家淨係可以討論日後遇到同類事件嘅處理方法

當日嘅事就唔好再代入話自己係現場會乜乜乜

因為大家都唔係現場，你唔知鏡頭後有咩人，現場又發生咩事咁，你用神嘅角度梗係覺得好似可以葉問咁以一打百啦

後面成班老弱婦孺 你又明知唔可能將佢地打到走 咁你嘅個人發洩係為乜先

同埋大家試下用平常人角度，列車一開門就見到堆人拎住武器亂咁打人，除非你平時見慣大場面第一時間反應到要幫手還擊。

而且入面班市民係真·手無寸鐵，徒手進攻唔係一個明智嘅做法

咁你係男定女

至少係 draw 左 attention 係佢身上
佢保護到佢覺得珍惜既野

人地白衫有備而黎 又有棍棒
再加上你估成車都係男人咩
鍵盤戰士咁撚抽得嗰日唔即刻出去殺佢地一個措手不及？

文明社會嚟 慣左安逸好合理
唔好講到香港男人錯咁

男

叫大雄唔好還手嘅係邊個？

話還手果d應該未打過架
你估自己係拉打

同蘿蔔頭屠殺支那一樣

同意, 傷人17好大鑊。而且重點是要讓列車開出逃走, 還手引更多人入車或阻礙車門關閉是非常不智的舉動。後來架車開到, 跪人者功不可沒。

唔去遊行咪唔會中槍，遊行只會激起黑警去開槍，所以最好唔遊行唔出聲，真係打人個陣跪求黑警唔好打

垃撚圾！

留名睇樓主星期六勇武

葉問咁潺點一個打幾十個阿，項羽阿基里斯呢啲戰神都難啦

我反而覺得跪係度照樣俾人打 個震憾力大好多
同埋都可以嘗試搏吓對家有無道義 心裏最底處仲有無同理心

搏到有咪好 搏唔到 人地都唔會打得你咁甘 或者唔會搞後面班 老弱/女人

成班ON9仔以為睇緊中二動畫?
死都唔撚跪 跪左仲係男人黎既?
有本事殺佢一個半個都好 一係企係度唔郁齋擋?

後面有老弱婦孺 你自己一個死就好啦

一陣你激起班友個殺戮心態 就多撚謝哂你啦

屌你老母成班連登仔
拎住鍵盤出去打人好撚勁下話
識唔識睇人數？
你還拖唔只你一個比人打得甘
後面嘅女人都會比人打
用下腦啦冷氣軍師

Man你老母咩 唔好吹奏啦on9
係咪只有港男係咁樣? 未見過白人黑人啡人咁樣跪地
唔怪得外國成日話東亞男人缺乏雄激素 屌

見撚到你地諗起南京大屠殺
中國男人懦弱 先會比人殺 身後既女人先會比人強姦

屌你班撚樣 真係好撚好笑

打仗都唔會跪啦

仲有你唔係一個對幾十個
係成車廂人 佢地幾個幾個走近門口

而家先忍辱負重
等27/7一炮過全面報復

就算還手都要識保護自己同身邊人
防禦教學，學點樣正確地用袋或遮擋格

如果你地認自己係中國人 似大陸狗咁懦弱既
咁我認同你

留名等睇樓主一人 入元朗無雙

10個圍你1個
點擋都死

咁你下次畀人打嗰陣
攤大個身任人打推埋自己老婆仔女一齊任人打

有屋企人係旁邊確實好難抉擇,係可以先發制人,不過黑社會太多可能會保護唔到自己仔女。

我敢講呢個post話跪地求饒無問題嘅全撚部都係垃圾
你哋學乜撚嘢人講民主？連自己嘅尊嚴都保唔到想保護香港保護其他人？
講乜撚嘢當時情況幾危險幾恐怖
屌你老母啦 我寧願你攬住啲老弱婦孺自己捱打
都唔好向惡勢力低頭跪地啦
依家大大個事實話你跪地求饒都無用呀
人哋照一嘢打撚到你訓低
你哋仲敢話跪地無問題？屌你老母

真係無眼睇
成日講勇武抗爭 原來成班人係同意有事就跪地求饒

把遮應該拎嚟還擊
開遮做咩鳩

睇片感想：仆街同求饒嘅反而打多幾棍

站著說話不腰痛

唉 成班真係傻撚左 初初不斷話勇武對full gear警都唔撚驚 今時今日對拎條木條既垃圾都話要淆底跪地
你落單對住幾件白衫當然走佬啦 但係有段時間係成幾十人係車入面 幾件白衫入黎拎木條 成班黑衫就退後叫唔好打 屌你老味幾十人起碼有20人係男人啦 平均4個打人1個白衫你同我講打唔贏要跪地？
前幾日瘋傳個段公民拘捕宣言個d垃圾黎架？

死沖去自殺就啱？贏就谷輸就縮聽過未？

成班垃圾

認真如果還手仲衰。可以累埋你身邊既人。跪係度都要好大勇氣

簡易格鬥教學：
from 老豆搵仔

大家俾人用棍打都一直縮得好遠
如果對方攞住長形武器打落黎
切記唔好嚇到即刻走
縮起頸背 微微痞低
兩手握實拳頭舉高至口同耳仔位置
要喺打到落嚟之前閃入敵人懷中
一嚟佢發唔到力打你
同埋你有絕佳嘅時間反擊
閃入敵人懷中之後
用盡全力(上勾拳)瞄準下巴打落去

再唔係隨身帶定小刀（有鋸齒生果刀為佳）
閃入懷中之後亂插（插向頸部氣管為佳）
插咗落去記得旋轉一圈半圈先拉返出嚟

大家，犯法野唔好做

又分化

啲細路同BB真係好軟弱
溫室長大大安旨意等人保護咁

無論情緒幾失控都好，唔好再跪
對方見你跪只會打得更狠

我都記得呀
叫人記住公民拘捕呀ma
幾千人正評話下次見到實打爆佢老母
依家就成班支持跪地

其實因為coward 而令對方更興奮